[I/A/PC] 夢幻模擬戰(44) -顛峰後手退正傻仔

無人

留名

依家得青銅1

終於pve全制霸

芙蕾雅勁野黎

其實我知，貪快所以主動打佢，結果自

發覺劍帝帶紅騎麻麻 成日比地形塞住 想轉用暗影百夫

又練一種兵

暗槍用噴霧同手套 其實唔難

你啱，呢兩樣都好多

LM

殘體字勿屌

白毛同狗打癲瘋都好勁
後悔之前冇練到

我好高分

皇帝冇多一圈劍=垃圾

10萬哥個表參考下就好
雖然我係FANS, 但有D角色佢係特登吹大佢
例如小紅帽, 超凡隻超絕角, 佢無條件比高分係因為有召喚
仲有安娜, 雖然係佢MAIN角, 但佢個用法好難參考
佢係帶煉獄, 紅巨人雙固傷, 再玩魔抗加BUFF, 得閒就驅散下咁

小紅帽我覺得幾勁喎 又禁療又禁主動又固傷
而家我諗住出帝國陣玩

有冇鍾意PVP既人 入我ACC打上夢幻啦 有大把角色輪換

我自己唔敢打唔鍾意心跳加速既感覺

練埋奧XXX 萬箭女 小紅帽
就有勁多帝國AOE人

係幾勁, 但唔應該去到小約, 法娜, 魔女個LV

唔知練唔練埋女王好
仲有160挑戰點

聽下佢吹堇

冇有效防固傷既手段其實值得升既

之前陸服嘈pvp唔應該開名，最後有冇改到？

未
而家佢地講緊挑戰點有得課金買禮包拎
土豪可以唔打挑戰就換到專屬
不過今時今日真係無野值得換

暗龍街團好多無波既係度乞食

挑戰荷包深度
在商言商有得買點都合理，不過會唔會太快

比新服既人買囉
又或者遲入坑錯過之前挑戰既人補飛

咩龍都大把啦其實

挑戰點都要買!?D關卡咁新奇都唔玩咁隻GAME玩黎做乜

圖鑑收集

我團又有仆街貼仆街圖

65鳳凰每個禮拜打都唔一樣
啱啱用14回合過咗

唔係喎，劍帝冇倒刺你帶暗槍冇特效架喎

d人唔係話用高地咩

又話復刻雪莉SKIN既 影都冇

差1場上到銀1
果然越遲打越易上
有1場又做柒頭皮第2回合義妹離開左護衛範圍, 比利昂秒變4打5
但法娜一個萬箭殺2隻法順利逆轉

銅3跌落2再上番3，加得個少少分

下期哲學

加埋波波SKIN入去??

卡係金2
班短腿D附魔唔岩打PVP好蝕底
重新洗過又未必洗得靚

如果跟支那應該係

我就成日係度睇之後會更咩

我蘭迪用緊鋼鐵, 諗緊轉唔轉滿月好
雖然彩附魔有成百張可以洗, 但錢就...

好多野要升
錢就係唔夠用
仲要留D資源升下次櫻大戰
一個GAY絆點一下都好肉痛

屌 波波 雪莉同奶騎我都想要

奶騎當然用泳裝啦
之後會有泳裝復刻

洗分可恥

我都想有人幫我洗上去

光輝掛里昂波波打顛峰打到想死

有冇人棄驚假個acc嚟洗

又做柒野輸左場
好彩之後贏返場都上到銀1
下個星期先試下上金, 應該D人會再弱D既

新入坑買號一問 呢個號值唔值得入手

放大呢隻絕對係垃圾中嘅垃圾，之前送過但冇人會用
佢右手邊兩隻都係好嘢

個號台狗賣我50抵唔抵屌 新仔唔知價

送都唔要啦

送我要呀

就算唔計黑騎
露娜同拉姆達都唔係啱新手玩既角
得奶騎有價值

即係50唔抵買 呢到有冇巴打有小號讓一讓嚟入坑

淘寶平平地買個啦

50蚊應該淘到勁過上面好多既AC

顛峰係咪唔會掉階
即係銀唔會跌落銅？

岩岩打左場 我讓賽 比佢ban哂d奶 都比我輕鬆2回合打到佢退出

5隻輸出好似易打啲

唔會
最多只係銀2跌銀3咁跌階

咁我放心打
唔想連50石都冇埋

但我團D大佬話奶重要＿

岩岩果場 比皇帝劍舞完就退

4場對面仲有3,4隻都退出

唔知邊到有人話後手退
連續幾場自己先手都自動嬴

正傻仔

我段位低，出晒打手互秒開心啲

如果打到回合結束 係咪後手贏?

啱啱個場對面用剩7秒，如果用晒會點？即刻判輸？
我見毒霧都好似冇用

係

咁都贏到

黃毛

如果佢企啱位，就可以射爆你奶騎

最後殺左我奶騎呀 但殺極都殺唔到雪莉

雪莉真係拖累全家 打唔入黃毛
我決定15人踢走雪莉了

對面係咁福音黃毛
我冇法師打唔死佢我估唔到黃毛都咁勁

差D因為睇小黃毛而輸

唔怪得會BAN我皇帝
我諗住皇帝冇人Ban 早知極速pick

有近戰有補又有波波上debuff，佢應該輸得好唔甘心

屌你，我想要多一圈呀，打咗成日暗龍乜都冇

我都想要
劍帝同皇帝都仲係用緊嗜血劍

好似冇近戰
唔記得左佢5隻人係咩了 淨係記得雙奶 黃毛 波波
我一開始雪莉用刺殺加進擊果招 打剩波波千幾 我隻雪莉太廢最衰冇超絕buff 對面真係ban得幾好 我隻坦係古巨基 佢殺我唔到

黃毛冇力突咩？
波波上啱debuff，黃毛應該夠力插死你？

好似冇

黃毛仲有咩招除咗有力突護衛之外乜都唔知

倒刺

真係唔知

是但啦 贏左就得
如果我雪莉換做莉法妮 可以輕鬆贏

啊我知啦 佢帶左超絕呀

唔講唔記得，黃毛存在感是0

好勁呀佢 仲要帶鏡甲 反到我叫救命

係坦著鏡甲都做到呢個效果啦

利昂其實打pvp真係幾廢下

打暗龍打到唔記得拎包

認同，千騎仲要最廢，成日都免疫，另外兩招仲有用

而家我12點果兩舊包都成日冇拎

覺得放3隻奶好浪費
想第一下就pick奶 放兩隻奶就算

自 一開始個流程係點?
後手ban一隻->先手ban一隻>之後點

後手ban一隻->先手ban一隻>先手pick一隻>後手ban兩隻
再之後好似係各pick一隻，到最後一round就先手pick兩隻？
冇咩先手唔係好記得

就算唔免疫, 只要坦既行動次序控制得好下個回合一樣可以再護衛
千騎仲要CD咁耐, CD緊既利昂傷害大減
一係減千騎CD, 一係減速3回合, 唔係真係用突擊增傷好過

除左莉亞同奶騎, 你放邊隻做第3隻
如果係女王同克羅賽其實唔錯, 2隻好萬能
女王有驅散可以放波波比人, 又可以帶群強當2回合既超絕用, 單點冰箭又大力
克羅賽招AOE其實好痛, 本身又係有驅散唔驚波波
其他奶就算啦, 唔係玩特化唔好用

克羅賽要出就要走雙線帶槍兵，走單線好似得步兵用

單線只可以做純奶, 一係就當克利絲用
只走1條線PVP唔掂, 雙線先係完全體

要幫佢雙線唔難，冇咁多裝

我都係俾之前拉娜換落黎既滿月法師裝

拉娜要入大軍名單喎
我SR裝得30LV

拉娜未試過出到場
想將把紅月比klose用 klose打算用最後之服再出槍兵 應該冇人打得死

有得pick但唔會想pick佢先
之後就俾人ban咗
唯一一次上到場，係帶黑洞冰錐
冰錐有用過天罰

有冇人切磋下banpick
只練習banpick唔打真軍想收集每個人面對我15人點ban既數據

我add你 不過要晏d先試得

魔法師m 羅xxx SERVER
過左lunch時間就到夜晚先on

約12點 ok我就果個時間on 唔ok就今晚再call

應該okay

5星白毛, 5星義妹, 6星法娜
你地會唔會優先滿大心法娜

你隻隻都咁高星

我sr得克莉絲6星

師兄唔蒲頭 我食lynch先

sor 晏左幾分鐘

等今晚見你online再hi下你算了

好

法娜基本
勁到喊

邊有咁多資源升sr

忍咗兩個禮拜又課番啲特權

Sr不是罪，抽抽下就5星6星，其實幾抵用

抽卡抽到無記錄
sr卡差唔多全部六星
係大心同gay絆4，5無升
邊有咁多料升

已經pve全通左好耐
日日on都唔知做乜 又無興趣pvp

開頭3個,有用嘅先開埋後兩個
SSR我都唔係升得好多

聽日有新活動,不過好似係事件隨機出

幫女王換左專屬都未打算搞佢
不過免固傷好撚爽

地圖事件就有
如果你之前打主線有剩落黎既就有福了

女王雖然火弩得7LV, 但力度都算可以
10LV應該可以秒D低魔防雷丁光頭槍25

個活動唔係會出地圖隨機活動事件咩?
個排冇留意陸服係點玩

我無記錯總之係地圖事件就有
唔一定係隨機刷出黎果D

唔理了,總之今晚唔解三次裂縫任務,睇下聽日更新完點講

覺得莉法妮個飾冇乜用 後悔換左

好煩架個免固傷 免得一回合 即係郁一郁就冇

練得多人 裝備都唔是問題 附魔最填今日搞附魔搞到冇哂錢

你隻人仔未行動都keep住有

但你隻女王行動次序咪限制左囉

行動次序都要睇自己先手定後手
又要睇雙方出咩人
唔可以一概而論既

招人玩banpick唔打真軍
add我 魔法師m
見到上線hi下就得

冇人玩

要打團戰

啱啱清哂挑戰

星期一個個都要清任清合戰
邊得閒同你玩

岩岩先見到
用永生者咁過癮

玩幾分鐘姐我團合戰星期5先壓制...一日打1千分都得

路姆西點解咁早ban我元帥皇帝

我係參考呢位主戰略打PVP既高端玩家
佢用奶錘去彌補女王奶力不足既問題

我覺得好難揀ban你咩
第一你3坦唔會ban 坦
第二你一開頭揀左奶，就唔會ban 奶
然後你果啲全部都可以自己開超絕
如果配返坦嚟ban，就揀元帥同皇帝
不過無意思，因為你兩隻坦都可以自己開超絕比自己：）
唔識ban

戰略高手

應該要ban走隻狗 你ban走左皇帝元帥 我坦出光頭既話逼住冇buff 除非利昂出到

Try again?

同一個對手再玩多次好似冇咩意義
你入多隻奶同坦好d 除非你一開始即pick 我覺得初pick唔好選雪莉 正常冇乜人會咁快ban佢

12點了 解左每日先

個ser有人話過左12點先打贏波波挑戰關 拎唔到獎點解要臨急抱佛腳

我係11點過左尾班車

首PICK雪莉對面一定BAN走晒你D超絕角
到時等於打少半隻

正正經經練第2隻啦
雪梨PVP又唔係特別勁

想將拉娜轉做滿月暈杖專服次元

咁急PICK雪莉, 即係練度最高啦
已經一定知道你係光輝公主陣玩家同埋9成唔係流星, 因為流星核心係白毛都唔搶, 頭2隻BAN左你25同雷丁先
因為玩公主又有雷丁多數都係用雷丁坦, 芙練度多數唔高
咁樣既B/P已經影響好大

屌...超時空又屠龍 第9個

現家隊野點砌好

如果揀到元帥開超絕，你哋會用龍息定奔雷？我覺得aoe好似吃香啲

成手帝戰黑，仲有乜揀？都係練個啲人
利昂光頭，皇帝/元帥，波波，奶
雪莉打暗龍先練

玲打pvp勁唔勁?

我覺得麻麻地
雖然單點幾勁
但手短腳短
又難出到招大技

我決定用黑騎士屌打pvp

唉原來泳衣skin咁Q貴..
本身仲諗住拉娜一套露娜一套
依家買完拉娜仲差12X張
成舊水... 買唔買好.

當然唔買 遲下一定仲有復刻 係睇你挨唔挨到落去

遲下個哲學復刻
如果唔岩心水咪課囉

屌個事件活動好煩 兵又多又會復活，雖然唔難打但係勁浪費時間

增幅術+聖言+魔女
我相信好多人會睇少左黑騎傷害
大前提係高練5星

同樣資源下
我比其他人都勁過佢啦

當每日任務打地圖事件o者

黑騎歪都歪到5星啦

我仲未有

見到支那個櫻大戰挑戰本竟然只係送彩石
無挑戰點
即係局鳩人換專屬就要課金啦

不過黑騎士打巔峰唔會俾人ban
升到6000戰去打巔峰隨時一下一隻一嗚驚人

本身會練黑騎士就已經夠驚人

恨都唔恨呢隻啦，我寧願歪皇帝，再等佢開圖打到把平衡之劍

頭先試左
任何地圖事件都會出個物品

奶騎要開GAY絆

奶騎gay絆要用呢隻野架咩
太耐之前既事
無印象

我未歪過黑騎 得3星
用過黎打團 絕對唔差

大陸最強黑騎士留番比你地呢d大佬用
我呢d廢柴只係會用番d熱門角

黑騎用+1槍帶魔女有冇得諗

佢係得呢種玩法姐

我都見過騎兵二哈帶加一槍配騎弓

唔駛+1槍都有射程2架

咁你行性聖職只係行三格
騎唔用加一槍
隻人咪無傷害囉

騎線都係2格射程

我唔知係咪帶遠程兵先有 我拎黎玩團 騎線帶魔女已經2射程

得兵打英唔打
即係好似飛露帶弩騎咁

隻英寫住射程2

未試過近戰露娜帶弓
都係寫住射程2?

岩岩開動畫 真係得魔女攻擊
咁即係垃圾 丟得

用聖言打人未係囉

點帶弓？

弓兵

唔夠卷

我買到拉娜，好dup本

d魔劍幾時先儲到齊 一個事件得1甩

新手想問下陣容

主要係光輝外掛利昴既

有： 雪莉，雷丁，艾爾文，克麗斯，莉亞娜，拉娜，
利昂

應該點砌好個陣

有大半個月時間
唔洗急WO

睇情況
雪莉，雷丁，艾爾文，莉亞娜，利昂
呢5隻夠你推爆圖
睇情況可以換鳩25上拉娜都得
魔物多上克麗絲亦得

急住換key加強實力

之後換埋拉娜把紅月比佢
唔好問我附魔點解咁 因為冇錢是鳩但

又整多套魔師裝

thxxx
即係其實都要練6~7 隻角色
唔可以練死5隻

呢兩日食咗3X個包去刷彩料

勤力撚

返住工掛,30包好似加埋夠10粒

無每日獎勵唔想刷

普通事件都會跌

就係得一甩囉 我淨係會打錢同裝事件

成100場得10甩?仲唔去性交專運?

我覺得好少囉
連一下都升唔到

有時有運上黎 10場5甩都有
冇運果陣唔應該硬打

吓唔係好正常咩 彩書就話姐

至少5場1粒

開到次元寶珠
又多粒都唔知比邊個好

拉娜單點流

又係聖杯

下次試下遲幾日先開

仆街 又中屠龍
第10個啦好撚絕望

聖杯都未聲

已經升症4個滿LV
咪又係分解

我覺得你身上邊樣野多
佢就出邊樣
所以我之前將堆屠龍自食升左佢

我一早食哂啦

我都開到屠龍：）
第一次：）

大你十條

朋友

有冇人練左奧瓜
用咩裝好

我帶天使
而且平時都係放AOE技同BUFF下人
無乜幾可會單點
所以近戰弓,最後服,頭同飾就有乜用乜
比人撞果陣,打得幾多得幾多
因為比人打得點都係會死

弓手用近戰弓冇乜用 出手太慢

純粹係睇下有冇機會同脆皮法師肉搏
況且咪話左無乜幾可單點人囉
想死之前盡量打多少少傷害姐

近戰弓得一把 附魔唔岩用 唔比佢啦

武器有乜咪用乜囉

我海弓，着魔蜥王者頭，兵用魔女，魔蜥有時救到命
其實單點混傷唔低，打飛步槍都得
亂心安魂曲/歡樂激發/咆哮彈
三揀二

SS5 用炸彈妹瞓住過

但都係出垃圾

如果升埋奧瓜同法娜 好似唔夠位用 隻隻都想擺上場想擲走元帥 但怕比人ban走皇帝波波就冇發動機 唔通pick利昂開超絕咩

皇帝可以坦嘛, 換走最低練果隻坦咪得
出法娜可以唔使超絕, 佢招群體強化好使好用
如果我出到皇帝+法娜, 皇帝帶劍舞+割裂+鐵腕, 法娜帶瞄準+群強+萬箭
不過9成只出到1隻, 今個星期諗住咁放

皇帝坦得起咩

帶紅石頭
再唔係帶黃石頭
點都頂到1,2野既
殘血仲爽啦, 雙原質1個劍舞對面唔死都殘啦

冇用原質 太難用

利申 我試過利昂秒人紅石皇帝

人地練度低咋?
不過我未試過出皇帝坦, 我見人地高端場皇帝頂得1野唔死
而家件原質甲得3星, 羈絆10 10 10 5 7 大心4, 暫時冇錢升黎試
過2日比你撞下睇下會唔會秒
秒到=BAN 利昂

我都係鍾意打極都唔死既坦多d
比人打一野就走出去自爆咁仲係坦既

你哋唔使用傭兵

今個星期傭兵全部都係r卡黎既 屌佢
再唔係就同自己重複
點用得落手

嫌佢少位 仲要用傭兵
今星期有隻5千戰劍兵 唔知駛唔駛ban

其實揀傭兵個機制係點?點高戰力?

所以咪話你哋勁,裝人星數都齊,如果唔係邊敢拎出去

痴線
邊撚個話黑騎用增幅 聖言
聖言用智力打傷害，即係得果500幾
用晾衣干呢，就淨係加普攻射程，即係唔可以開技打人

貼面用魔女打人呢？分分鐘撞食埋自己

我都想知

應該用疾突先啱？

個post留言有講到，黑騎配魔女近戰會自爆，要配進擊先唔死

打地圖跌兩件

連打龍都好耐冇SSR了

而到係咪退得7788？

早兩日幫朋友打曬啲每日
仆街打兩場火龍爆4件裝
我自己就好多日都一件都無

你今個月既運用完了

今日跌多把拉格 我今年係咪gg啦？

行路要小心仆街

係，不過今年仲有7個月就過，忍一忍啦，唔係黑好耐

低星

3，4星都拎出去？

又迫害我抽唔到露娜

隻狗4星

d舊人得黃毛蘭斯冇練

個行我得蘭斯粉毛，遲下要入去伏9人

叔叔帶你睇金魚

我第二行得光頭

光頭＋娜姆兩隻應該夠做

岩岩刷劍兄
3場每日5粒彩料
打多3個包 7粒彩料

打每日就知有冇運
有運即刻刷多幾個包

打到件冰鋒戰甲
件野有冇邊個岩用？
之前聽過係比蘭芳特用？

同埋皇帝囉
不過著到重甲既人
除左性職雷丁魔防係高之外
比其他人著個戰後固傷扣好少
真係諗唔到有咩人岩
或者你輸出好似黎明呢d差少少秒到人
咪換呢件當補多刀囉
可能固傷關可以當做黑科技產品既

冰甲做得重甲定位都係要黎俾打手破人100％血用姐

波仔要5星 而且5星都好夠
主pve緊係升爆利昂

但上6星好漫長 不如升多幾隻4，5星玩？

冰甲係戰前定戰後呀

黎明5同6星個分別唔算太大
主pve我建議就奶騎六星先

堆3星既冇1隻值得升？

你主pve
堆三星得波波可以升下
蘭芳特就睇下你係咪要佢個buff

聽講隻白毛打超時空ss有用？

用來一刀一件姐
你黎明同雪梨都可以做到

我隻波波4星左好耐 係近排復刻先順便推埋上5星
所以根本就唔急升

如果唔係光輝die hard fans
25文都唔駛6星

唔係既
100%回血
單挑好爽

ios加咗價
蘋果識玩

姐係4星夠用？ 升其他先?

順便請教埋
主光輝
藍迪4，血魔女4，小約5，劍帝4，波波5，義妹3
pvp應該刷邊隻先

齋光輝？
其他陣營有冇超絕機？

pvp唔好諗光輝啦
現階段公認最廢pvp陣營

所以我先問係咪齋光輝
萬一公主冇，帝國又冇，我會建議升隻法娜上黎配波波算鳩數

換25文skin果6張卷係點攞？

之前聯動挑戰送
暫時絕左版

之前活動特別獎勵, 錯過就要等下一次/復刻

1. 自刷碎基本上唔考慮刷到六星
2. 義妹升星分別大
3. 魔女４星夠做
4. 藍迪劍帝升星分別唔明顯，不過白值當然愈高愈好
所以如果全部都打所出場，個人建議義妹>藍迪劍帝>魔女>約書亞波波

戰後
原來蘭芳佢魔防有B, 全能戰士

劍帝蘭迪升星分別唔明顯？

我光輝全6星pve全通先開始開發pvp
所以想睇下點發展好
超絕既話 冇皇帝露娜狗
想問下pvp外掛1-2隻冇超絕係咪差好遠

唔明顯
升星分別明顯係講緊莉亞娜3升4/義妹4升5/雪莉5升6嗰種
加傷加攻加白值嗰啲威力上當然有分別，但未去到連用法都唔同咗嘅程度

外掛當然無問題
你可以用疾行呀 攻擊提升呢類技能當係一個小超絕黎用
而且pvp其實好難5隻都同一個陣
因為對手都識ban你

首先多謝巴打
我聽日開始開行turbo刷義妹
想搭單問埋白毛係咪都值得刷6星？

我試過一次玩巔峰疾行
覺得個地圖太大冇咩用

例如佢劍帝已經4星，4星同5星分別都依然只係數值多咗傷害高咗，但用途一樣

劍帝5星同6星分別就大喇，孤軍限制由2格變一格，再動CD由3回合變2回合

但問題係由4星升到6星要250碎，成84日

劍帝5升6同雪梨一樣少一個回合架

你遲咗幾秒

當小超絕姐你估人地真係咁易比你疾行一次之後
下一回合就比你打到佢咩

我本身已經的起心肝刷劍帝碎片直上6星
依家86塊
咁睇法我應該可以期待下2個月內封頂

等巴打睇多次
容易d入腦

比有既攻防差20%，魔防差30%咁囉
當然有啲角色唔使超絕，例如利昂，蘭芳特，魔女等，或者有啲角色buff有近似超絕效果，例如法娜女王群體強化+20%攻智，6星蘇菲亞群體魔抗=30%物防魔防
目前你個陣可能刷蘭迪義妹上5比較好，要出小約你就需要白毛or大公主超絕，白毛多數比人快ban，大公主就睇你練度，如果練度夠5星up仲可以配傳說陣玩無限沉默破邪清buff添
劍帝冇6星唔使諗，5同6單係cd已經差好遠，好似雪莉咁，除非你預佢有去冇回
波波5，魔女4夠做

我冇記錯既話個圈都會少一格
1格範圍內冇友軍就有buff

yes

最衰ssr角刷碎唔會出到2塊

原來唔刷碎上6星嫁？姐係全部5星就夠？

蘭迪都唔明顯？
天賦升星分別影響攻擊力（呢個係部隊），攻轉防%，遠程減傷3樣野，唔係點解蘭迪5星先拎得出黎用？

睇你邊隻
pvp劍帝，白毛等5同6差幾倍威脅性

咁睇啦
抽中過一次隻英
對於無課玩家黎講有得免費刷碎片我已經冇怨言
話說陸服有每日18碎活動
咁我唯有再期待下啦

佢講緊用法
你蘭迪五星同六星個用法都一樣抱團
只係數值高左
所以唔計

應該有排
起碼六月底七月先到我地

咁都唔計？
咁25，雪莉，奶騎，劍帝都唔計啦
25，奶騎只影響機率，你運氣好使3星拎出黎都得啦
雪莉都用法都係秒脆皮，玩法冇變
劍帝都係，反正都係有去冇回

劍帝我一直都係諗住一波流冇諗過6星

100%機率同80%點同呢
體驗完全唔同
至於少一個回合cd既話
你再動隻人既話已經成個打法唔同架
當然你玩自殺流點都係一樣

我話唔明顯又唔係話冇影響，鬼唔知升星加傷加白值，愈升愈大力愈好打咩

問題係你一日碎片就係得咁多，咁緊係刷咗升星分別大嗰啲先啦

光輝隊雷丁4雪莉4莉亞娜3﹐你會因為雪莉雷丁升星大力咗而升雪莉雷丁升星大力咗唔升莉亞娜先？

睇嘢唔好睇2個字就覆，睇晒全部先ok+

個巴打蘭芳特死忠黎
下次你換個人做例子就ok
之前我都比佢話過

btw大家都係討論下
唔好勞氣

你會因為雪莉雷丁升星大力咗而升雪莉雷丁升星大力咗唔升莉亞娜先？

睇嘢唔好睇2個字就覆，睇晒全部先ok?

電腦轉手機copy多咗

你覺得蘭迪4同5分別唔大就唔大
質變還質變，影響大還影響大，蘭迪就好似元帥咁，你話元帥5升6有冇質變？係冇既。但影響大唔大？大。

屌係wor戰後 咁真係冇撚用

皇帝岩唔岩用

冇勞氣，不過想講明白啲有啲角色升星完全唔同體驗既，傳說隊好多例子
我明白好多人冇接觸傳說隊，好難體驗隊野點解陸服吹得咁勁，一開始我齋睇技同屬性做云玩家都唔覺得有幾勁，但5星上黎完全2個世界

義妹我用緊sr防具，未點大心羈絆4得1lv，但而家2條友拎出黎打60協力都爽yy

我寧願比其他甲皇帝好過啦
為左少少固傷唔好搞咁多野啦
遲下皇帝專屬又係衫黎

協力來來去去都係元帥黎明
已經公式化左
合埋眼都識打
唔洗再諗其他人
利申 每日都固定團

咪叫咗你睇完先覆囉
1. 從來冇人叫佢唔好升，ok?
2. 佢問緊升邊個先，ok?
3. 佢義妹3星騎坦4星約書亞5星，你係咪想講約書亞6星好撚勁叫佢升約書亞先？
4. 鬼唔知愈升星愈大力愈勁咩，唔好講廢話，ok?

我隻蘭迪冇霸者5星都好廢只係試過癲瘋反死人地隻垃圾雪莉

唔係唔升，而係5星升6星，3碎一日要成50日
同樣50日夠你將一隻3星升到5星

都係唔講咁多，一陣又有人彈出嚟話5星升6星點點點

要pvp上場 每隻都至少要5星啦
pve 有技術 全4星都可以制霸

我都冇霸者，用緊神翼

神翼冇hp加

講咁多做咩, 3星黑騎士已經屌打哂所有角

咁1日刷4碎果d係咪可以升6星

邊隻係黑騎士？？

二哈既師傅，二哈又係利昂祖先，就咁睇都知猛料

而每次有人抽中佢都受到萬人祝福，仲唔係最強

唔好升呢隻垃圾

黑騎都唔識 唔好話自己玩過隻game

我叫開佢雙機 極小見人用過 唔知佢套甲係黑色

法娜差少少先900攻
但又想洗左蘭迪附魔先

時空裂縫未打

我連中間路線都未開到 唔夠職業料

9開始冇打

做乜唔打
拎佢d ssr裝分解都好

團戰次次打足都係唔夠職料用
仲缺過魔導石

咁撚多人要升
一定唔夠
除非你食包刷裂縫拎料啦
咁會快好多

下 時空有ssr裝嫁咩

冇記錯好似得正義誓言同群旦斗逢？
不過有好多紅瓜同金卡喎，點都要打

你解日任都要打三次啦
每日打三關推上去都好快姐
而且後面都有gay絆料
btw好似仲有面紗

有正義誓言 我雷丁就係差武器

喺最後一章普通難度唔知邊關

有固傷之後 而家打海怪快左好多

歪出古巨基
我想要露娜呀

新手玩左2個月第1次出3件

痴撚線 頭先登入錯誤，重新登入個角色消失咗

古巨基先係好野啊

好想要智障個skin

金3唔難姐

屌佢老母，65哥布林得23萬
2隻紅6隻黃

出招個下斷線，變咗向前行仲要俾人打

我發覺成日俾人ban坦，搞到要皇帝坦
係咪改附魔用鋼鐵好啲？

何不PICK坦先

玩咗成日，結論係我唔識打PVP
場場都走錯步俾人反CUP

當交學費

係咪打到9點冇得打?

屌,又交咗場,大公主冇超絕一下天罰秒咗隻白毛
跌番落銀3

轉刺客啦

點解D人70雷龍拎左球都會比條龍一下爪擊就秒
究竟係點樣拎到球架

SORRY

原來係你個衰人

當冇消到攻buff，我隻皇帝都會一下死

刺客我唔知戴咩頭，我依家用奧丁覺得好正

用魔物 比奶打一野會唔會死

應該唔會掛
不過聖職+天罰雙倍剋制，天罰又易爆擊1下秒真係唔出奇

用皇者頭都得

奶打唔死，不過好少見大公主上場

有無人同我砌磋下
我想睇隻黑騎過唔過到坦

皇帝+法娜堅屈
頭先對面陣係6星蘭迪，6星蘭芳特，6星雷丁，4星莉亞娜，5星克蘿賽
我就5星光頭，4星皇帝，6星法娜，6星利昂，5星義妹
單係星數就輸成條街，我格硬殺佢蘭芳特同克蘿賽
，自己就死光頭死義妹利昂殘血
齋睇對面屈補都win到我，但我皇帝法娜aoe cd啱啱好，對面啱啱又冇晒buff要補，就比我皇帝aoe到3隻搞到佢禁補，再法娜1個aoe帶走莉亞娜
蘭迪紅馬唔夠血打我皇帝+紅石頭就殘左，雷丁正手又殺唔死我隻法娜，只要我拉到下次aoe就贏左
4星皇帝+法娜buff，aoe打坦可以有2500+割裂1500，快啲刷佢上5星先

邊位巴打相認

On9 黑騎士
開左技打唔入法師

公認既垃圾,唔好勉強自己啦

兩坦兩奶 後手既話拖到佢2046都得

咦你冇奶 當我冇講過

冇人講？遲下會有類似合體技嘅新系統

反白是重點

COSPLAY
奶騎波仲大過莉亞娜 好唔真實

有合體技的話
後期可能玩死同一個陣營都唔出奇
而且pvp實ban鳩有合體技既cp先
btw都要睇下咩技
已知雷丁克利絲回補血防斷腿
元帥法娜係超大範圍aoe

有組合技都起碼拉近番聯動班癡線佬既距離

有冇男男CP

FF黎明同25
雙飛騎精劍魂

有，霸王的走狗
皇帝＋利昂一齊出，利昂移動力+1

走狗 可唔可以好聽D

sor，咁叫忠犬啦

拎返ac之後好好運 今日又開多2個武器圖鑑
武器仲有7件未開，護甲1件，頭盔唔計專武都係1件

賭武器
2煉獄 1冰劍
直接300紅瓜
就黎抽到麻木

求屌醒一嘢抽哂啲劵冇出貨唔開心變撚咗賭仔，一有得抽就抽，斷斷續續又抽多咗十幾廿張R卡 仆街！！！

你仲有張魔法卡未用

未用都咁賭仔用咗真係變20歲（破產）

十幾廿抽邊有咁易出ssr 隻game算派得多石，再課下月卡同每日8蚊，儲到200抽以上先一次過抽啦

每日都已經冇課

準備棄 唔抽櫻花大戰
櫻戰好似冇第2期要抽，我諗住最少抽到1隻5星

刺客入面白毛係咪最勁?
白毛同約書我都升晒2條線，不過未整裝同羈絆，升邊隻先好

霧風

唔想升sr，仲要係男人，而且唔靚仔

我知啊賭仔心態 下抽一定會出

白毛普攻漂移型 小約技能型
pvp應該小約大威脅少少 招直線打脆皮好煩

咁無啦
二哈要配專屬
雪梨多數唔會行刺客

白毛近乎冇天敵，但得單點
小約最怕蘭迪個防爆光環，一唔爆傷害差好遠

今個星期仲未有哲學 屌佢個奶
等左好撚耐啊我

咁急做乜

我趕住J天使skin

咁如果要揀ban對手你會ban邊隻先

真男人揀波波

aoe模擬戰
小弟我會ban偽娘先

咁就練約書亞啦 白毛仲要刷星先勁

why not both
白毛一刀一件都好撚爽

刷星冇得速成 白毛得4星

有錢就有得速成

約書亞同白毛一個AOE一個無視護衛，就好似莉法妮同銀狼咁
個立場都唔一樣邊有得咁比較

緊係兩個都練啦

咁無啦
你都唔練男人
練白毛囉

我百幾抽得一隻蘭芳特
想要露娜但抽唔中
不過唔傷心嘅，依家還定先
櫻花大戰就連中ssr
不過抽歪

其實的冇話特別想要 只係抽完得個吉唔gur

課啦
你唔課
大家邊有得玩

呢啲心態好危險
課可以 但因為抽唔到而課係咁追抽
通常都冇好結果

屌你老手玩半年都未試過

如果要升空軌奶打pvp 5星夠唔夠做 呢套裝附大樹/水晶ok嗎

夠啦
最重要嗰招唔食智力 其實唔好咁易死就夠
我覺得轉返補杖會好啲
唔食智力，但治療效果好似可以加落去
附魔我覺得兩個都ok 比我揀就大樹

點都唔會附水晶 天賦已夠

btw 套裝咁似我果套

即係你約書亞好高星?
土豪

屠龍劍有冇用 岩岩開圖鑑

25屠龍記

同封印差唔係好多 有邊把用邊把

死神的呼吸PVE有冇用?

遲啲等級上限提升
打100雷龍實有用

500年後都未出到100雷龍

都係4星咋 白毛行多2步分別好似明顯過約書固傷打大力啲

聽日有得J啦

冇通告喎

你重新登入睇清楚

頂6選一 我想要雪莉 波波同奶騎啊

奶騎用泳裝啦
識揀一定揀波波

泳裝唔夠貞德咁正喎
波波今次真係好靚

各花入各眼啦
奶騎要泳裝先見到佢個貧乳
岩哂D LOLI控
但波波係呢6隻入面
我自己覺得係最靚

BTW上次奶騎個性女LOOK你做乜唔抽
果陣未入坑??

仲未玩啊
我玩個期係莉亞娜既埃及妖女

莉亞娜都係巫女look正d

係未得今期復刻咋 再下期會唔會仲有

下期係佢

愛滋針唔補得血

如果佢唔係魔族
係個正常人類應該幾好丁

注射天使

如果有得同遊戲王聯動就正

毀滅的噴射白光

御姐我唔OK,留俾你

聽聞櫻大戰之後係幽遊
btw聯動遊戲王好似唔係好match隻驚咁

佢御姐得女王同法娜好丁
btw蘭迪究竟點屌得落魔女

哇屌 睇完有D反胃

幽遊應該走唔甩
上次見面會佢唔係話會考慮
而係話詳細唔可以講太多,只係叫人等

可能佢色盲,睇唔到膚色有幾噁心

好撚開心啊！！！
卡火龍出咗拉格啊！！！
我由綠毛公主初登場開始玩
玩到宜家終於有喇

用奶錘 附魔輕風/滿月
千奇唔好附大樹 水晶

又係最後一抽先出skin 飾物又係廢物

唔係為咗天使裝都唔想賭留石抽櫻戰好過

屌
我中性杯
又係最後一下先skin

換左波波

差600石先抽到skin

中鑄劍者勳章
邊個有用

最後都係換天使

pvp個個都有用
btw

唔玩PVP架我

pve都用得既
防固傷防禁技能
有時打裂縫同上次個波波活動都係神器黎
比奶用又得

我光輝公主陣加利昂 比邊隻用CP值最高

唔打pvp比邊個都得啦

波波好撚型

波波真係好型個skin
有冇得向官方反映叫佢復刻多期

天使雪莉我由第一日玩開始就等佢復刻，冇理由唔換
反正應該以後都6選1㗎啦? 新skin唔急換

唔知架
佢好似只話復刻一期

暫時都係得呢期六選一
之後都無

雖然雪莉果個都好正 不過雪莉我無升過

唉 我仲未打到雪莉既專用蛇眼啊

我都係早一兩個禮拜打到第一件 而家我有4件了

呢隻GAME真係好奇怪 開到第一件之後就會出多幾件比你

個個人鎖既裝都唔同
我就求緊極限，相反最後服有3件
我fd極限多到自食滿，但1件最後服都冇

可唔可以解鎖我件霸者

最後尋日出多件
Total 5件

不過我都無極限

最後有幾多件都覺得唔夠
利申有3件

我呢個法師控就唔夠天女用

點解我打到而家都係得一件最後

玩左4，5個月 仲未有拉格 白漂弓 魔弓 霸者

我半年前棄game 而家返左黎玩左一個月無咩進展想請各位巴打畀啲意見

5星:雷丁 雪莉
4星:奶騎 利昂 25文 波波
3星:元帥 露娜 迪哈

想問下刷碎片係咪應該刷利昂奶騎同25到5星先

同埋每日獎勵打曬應該用啲體刷咩關

你有5星雷丁緊係奶騎第1啦

奶騎6星先，唔會後悔

same
雪莉一早大心滿 但係成身都隨便著

我仲用緊藝人面具

同路人

可以收手

露娜，奶騎二揀一，最後楝左奶騎，因為常用

無人換波波
今日街場刷冰龍場場都係得我一個波波係新skin

換到雪梨了

精靈石比who用？

我想換 唔夠石 去到最後一個先係SKIN仲要出性骨 仆街

想當年我覺得唔會整兩套飛兵裝 唔小心分解左一個蛇眼

我5星夠打贏所有關 所以覺得刷碎比奶好浪費練多D人好玩D

搞到而家元帥要用洛基

唔用專屬

80% 100%體驗差好遠

一來唔係主力 二來唔覺專屬勁
而家得番160挑戰點 仲有女王二哈想換 換左莉法妮有D後悔

打手用

我除咗拉娜之外冇換過 睇唔上眼

體驗上我覺得超過80%咁喎
大家理念唔同 我想刷多D碎比多新角上4,5星玩唔練多d人我會覺得隻game好無聊

有啲係純粹冇練

挑戰點留黎收息咩

好似有四百六十
我連時裝點都strong hold緊

咁都要值得人換先得架

守財奴

見到陸服 海思雪莉專屬都咁垃圾 我即刻想快d用哂佢 反正都冇野好換
陸服又有新挑戰關出 挑戰點陸續有黎

aggar

你地唔練姐

見到專屬 我即刻練左隻狗同莉法妮上黎

珍惜資源先可以持續發展

我都有啲想練二哈 但冇近戰弓
理想係 近戰弓 金鋼甲 獅子頭 霸者
衝入敵陣玩神風

我冇金剛背心...圖鑑唯一冇著燈既衫

唔知隕石 延遲傷害嗰吓有冇得觸發露娜超絕
如果有 其實諗得過
隕石本身傷害唔高 即係露娜超絕會更痛
下一回合再追傷

已出專屬咁多隻角,2哈,古巨基,妹控&馬修無練
只係換左斬男色同黑色新娘
用緊拉格槍25,佢出騎兵終職先會買
炸彈妹練度未夠,陣營又唔係我鐘意既,所以無換

打步兵好高傷架都

SKIN卷有鐘意既咪買左佢囉
先買先享受

唔係正常商城嗰啲 係挑戰關卡掉嗰啲時裝點

觸發到真係諗得過
海恩本身又有傳送
先手最後傳自己出去
下回合即掉隕石陰人
冇克蘿塞就fat fat

講起專屬,之前解包係咪話要留150點俾皇帝?
睇文字好似天賦係多一格?

到時佢出新既話
挑戰關應該有得再打既

無觸發

多一格
留唔留就睇你
不過有排先啦
支那都未出
何況台版

依家留得都想留,真係會用到先換,皇帝呢件我應該都換
佢出個挑戰點包,擺明話你知唔想俾咁多你打
上次放得風,應該都差唔遠啦,我估等多兩個月到

佢個包係限時購買
btw 我就唔擔心會唔夠既
因為好多都性價比好低

sad but true

又唔夠職業料 法娜差2階 又要等團壓制

原來個附魔包而家每星期都有得買

不了

有得買好買
IOS加價,遲啲連AN都應該加

兩帝都終於畢業

唔係台灣加咩

都係果句 乜你有6星以外既英咩

我哋玩台服game唔受影響?
我AN唔知IOS有冇加

唔係想講星數 係想講附魔終於畢業

附魔都有得畢業35%攻50%生命?

劍帝30%+22攻 都算叫畢業掛

冇附魔運

真男人

對襪附撚左應該差唔多200張彩卷先出到個9%

一開始打左個半月停左直到空軌玩返, 以家已經LV60左成個月 但硬係覺得好多關都未夠打, 連神殿55 我都仲未過到 感覺係樽頸位
裝都接近全SSR, 但係仲未升到上去 得LV30 彩瓜子主要換裝 博換到勁D 就算重覆都可以升下 點都抵過300換升裝材料

睇黎仲有排磨

賭裝先最唔抵賭到下年d裝都唔駛升

agger
一早換球升爆岩用既裝先
又或者用滿星既sr裝
絕對唔會用30lv既ssr裝

皇帝未升大心同埋玩坦?
攻血好似偏低
但魔防幾高下

"彩瓜子主要換裝 博換到勁D 就算重覆都可以升下 點都抵過300換升裝材料"
觀念錯誤
抽中血琴碎星風斬嗰啲就只係白白浪費１００碎，抽中三件垃圾就已經浪費一個球
等你賭到齊一套升滿６星嘅時間，已經夠你用３００球升足兩三套

裝唔係SSR就好，SSR升唔到上去連SR都不如
你連55神殿都打唔過就係因為咁

首先睇一睇自己有乜畢業裝值得用球升嘅就換球升晒上去先
唔夠料升就用Lv50 SR裝頂

賭裝係喺你用球升晒有價值嘅裝"之後"，剩低都係垃圾裝嘅時候先賭
唔通你想靠賭裝食自己升滿拉格最後咩

升哂
因為我用游擊士

同埋用範圍劍

係喎
遊擊白字雙防唔怪得咁高
我用屠龍 範圍劍 雙原質
咁我皇帝附魔應該算靚

因為用游擊確保一定開到招劍舞

記憶萃取你哋會用嚟換咩 賭飾定換魔導石

買飾買魔導買波

有神行, 聖誕襪, 遊擊我都想轉
因為劍舞到就贏面好大
攻擊真係唔算太重要
但聖誕襪得1對, 比左蘭芳特, 另外2件又冇

thx

攻擊重要呀 皇帝而家個玩法 血相對無咁重要

我果隻谷極都上唔到1000攻

襪得一對就比劍帝啦 蘭芳特開始無咩用

你仆街啦
又係佢面前講蘭芳特壞話
btw我覺得皇帝都係谷爆攻
反正都係一波流
人人都可以單點一下點死佢既

一黎冇劍帝
二黎我個陣好驚槍+女僕25
萬一佢輕風到我都可以用蘭芳特騎精標槍削下佢血
三黎金3場好多人冇留意蘭芳特個攻距
少人用既英就係有呢個好處, 我試過標死唔少唔貼坦既薄皮

其實皇帝唔易死, 得25, 拉娜同蘭芳特先點得秒皇帝
因為正常皇帝應該帶紅黃石
我諗緊升唔升藍渣古放棄紅渣等皇帝唔使比25同拉娜剋

我用開骨步
btw藍渣呢d垃圾為左佢而特別升
我自己覺得唔值得

我想問夢戰pc版課金係咪mycard 1兌1？

無錯

Thx

終於有26000戰力啦

Pvp都總有機會比人ban晒其他補局pick奶騎，呢隻5星同6星分別太大，6星下下都補真係幫好多

咁多隻奶
無奶油pvp落奶騎
你話pve貼坦就話發揮到功效
但pvp唔係一下aoe就無大半血仲要中各種debuff
奶騎又無驅散
群奶既奶力又唔係多

btw聽講佢開獨角獸線有招火球同性光彈
到時唔帶三寶 做半隻打手都得

6選1點簡好 想換天使但雪莉已經有性誕skin 奶騎定波波好

聖誕雪莉完全唔靚
講最型一定係波波
好J既一定係天使

而家好後悔買左聖誕雪莉..

我都有啊 不過照拎天使

老屎忽表示當初第一個skin就係天使
聖誔skin當時果段pass

襪俾劍帝
皇帝附輕風 發動到fat fat

咁我劍帝咁配裝o唔ok 但係我上網睇人講+1劍唔好配襪會虧太多攻 咁應該換審判???
利申無嗜血劍

想問下鏡甲應唔應該升/邊個著會好啲

25文/公主坦

25文用緊艾甲 應唔應該換鏡甲？

我覺得技能有帶瞬身已經唔洗著鞋

壓制流可以換
其他就是鳩但

Iq題 有2件神翼 1件孤星 分比雪莉 利昂 元帥 點分好

玩壓制流係咪唔用得女僕？

我15人連奶騎都冇放

必用女僕雙壓制

我放左莉亞娜,女王同克蘿賽

櫻大戰D聯動裝好正

你附魔用咩

孤星>分解
神翼>share著

月尾係未出25文活動啦
孤王SKIN

孤星+10%攻防喎 神翼先得8%攻 被打10%防 仲要白字+血 唔係岩哂元帥用咩

我想問下一次6選1仲有冇波波呢個SKIN?

黎緊三個月都唔會有6選1

孤星要單挑先有呢個效果
我怕你元帥未熱好身已經被怪圍死

真男人 不要乎?

好難簡呀 天使定惡魔好呀

BTW波波唔係用時鐘咩?

兩樣都得 睇你鍾意火力定搏時鐘出多招

天使一票

雪莉咁廢 不了

無練雪梨
投波波一票

上圖

元帥係呢個look應該好好丁
可惜海神好柒

話時話 55lv神殿低lv龍成就果d 陸服有冇改到打過既可以完成唔駛再打過?

海神換槍兵個3D人仔幾型

無

真係好正

唔想翻打神殿 尤其係鳳凰咁煩一星期得一次

換啦

就算我出黑暗陣
都唔會轉元帥做槍坦
無乜幾可用到佢做槍兵

佢D獎勵又唔係特別好
我唔會為果少少獎浪費每日唯一一次
龍就已經打番哂
當刷300體開自動掛機
反正要出裝
打咩LV都有機會出
GAY絆就唔想蝕比佢
65同60就已經差好遠

龍要由20lv開始打 雖然可以唔要果少少晶

但我唔知邊日打一個55就unlock 埋60 同 65

我海怪最遲過關，理論上唔蝕海怪比佢都有賺

為左將來抽櫻大戰
多一粒石都多個機會搏

真定假呀
打55就自動UNLOCK
點解我打20LV龍果時唔幫我一次過UNLOCK哂

換左波波 屌 太型

紅帽整完都唔勁點上場呀

3％攻換多一格靈格 有襪老連都著啦

血劍都係多5％攻
附個滿月都10％抵返晒鞋同劍既8％

老實講癲瘋上佢不如上炸彈妹 一樣有禁補固傷 仲有得召怪卡回合

莉法妮陣營唔岩

想玩全帝戰黑aoe陣
第一野pick皇帝/波波

儲左246張卷 到櫻大戰果陣可能接近300
發覺命運之扉仲有好多人冇打 全部打哂都好多石

係咪因為咁咋：

55過關-->關卡獎勵更新-->60通關-->65通關

因為60同65係更新後打 有記錄留低
當你再打返55 由於成就係要順住落
咁解完55成就 後面兩個有記錄已通關就自動波解鎖埋？

試下未知：）
除非你神殿通關嘅順序係一致，否則總會缺某樣野而卡素材：）

我一早已經返頭打咗
之前除咗白龍卡咗好耐60
可能我冇仔細睇佢每樣掉幾多啦
我覺得冇咩所謂都係一日姐

小熊模擬戰
pve神器
進擊 騎精 御水 福音 再生 呢d全部都多一回合
最衰莉亞娜無咩機會常駐福音
如果連再動都可以多一回合
咁就爽歪歪

抽完櫻同堇仲有石剩先講啦

btw之後都會改第二個名推出黎
所以我唔會抽

打兩野鳳凰就2星期

打到極限魔弓
仲要附到15%攻
可以練白毛了

宜家卡一堆超然之心

好難會卡超然之心 你其他材料咁平均消耗

出音樂會skin
氣質高過泳衣好多好彩買唔到泳衣

咪又係一樣咁貴
btw得露娜無skin
應該會買比佢

三小強終於變ssr
新果兩隻垃圾英

維拉可能都有戰術奇效，阿伯送都唔想練

一定留石allin櫻戰

白毛終於有靚skin

阿伯超絕解放波波

威拉都要比人話垃圾

但無咩人會用波波做輸出
波波帶超絕都只係幫拉娜魔女班黑暗法師同法娜叫
個濕鳩阿伯係超煩領域
除非你會同時出波波 白毛 古巨基啦
咁佢就真係解放哂啦

pvp就無可能比你pick到咁靚既陣架啦
pve又好少會咁玩

其實我會pick 白毛 雪梨 古巨基

最憎黑科技
最憎自殺流
最憎男人做奶媽
佢有齊呢三樣野
唔叫佢垃圾都唔得

流星撚

陸服評價係難用不過勁到仆街
尤其係對D AOE勁但CD長既, 例如小約劍帝呢D
一黎可以遠距離群補, 一定食唔到AOE
二黎完一套AOE成隊拉走, 你第2隻根本上唔到去放多套
不過拉既時機, 同埋企位真係好難觸摸, 捉到既話對面放完AOE就幾回合0作用(例如小約劍帝), 捉唔到既話好易比人卡位食毒池食死

海怪都會卡嘅
但海怪差嘅量係兩場左右
超然係十個

白毛 露娜 拉娜都好正

其他主角無人權
次次呢d野都無4，5代份

櫻戰幾時出？

世界pvp咁出都諗過 呢3隻pvp都好勁

世界pvp已經唔想打
唔係先手已經輸八成

我要練黑騎士！

（但我無奶鎚）

睇完只係覺得古巨基好撚勁
黑騎士收皮啦

大家互相奶，得黑騎先做到

不能同意更多
佢係咁岩又食到隻狗既超絕姐
同樣效果克莉絲 就連粉毛都得
btw佢主體換左做性職已經無資格叫做黑騎士

d人我齊哂

條友冇奶 抵輸啦 同埋打得好心急咁

咦隻狗都幾高防 好難整到咁高防

今個星期又黎多次

2件垃圾
唔會提子你

唔夠key升爆法娜基伴 今星期又出唔到場了 擺入去比人ban先

200瓜

超時空 第6個光之面紗 拆拆拆

下星期係咪仲未出孤王

我依家連垃圾裝都唔拆

留黎生息呀?

而家15隻人仔都有裝
多左既垃圾都懶得拆
到時要用彩球先拆

啲垃圾夠件數我寧願啪上去
換裝好麻煩,求其用住自,要用先附魔

我23套裝都繼續拆 留黎都唔會生息

邊有咁多材料啪 旅團積分多期唔夠

呢樣真
所以我而家只係比打巔峰15人先有裝著
打合戰同團友打幾場就夠分
裝都唔洗換
每人輪流CARRY下就得

我單挑唔換裝 每日auto千幾2千分返黎

X85z859ah
10ssr卷

X82Z859AH
我岩岩都想貼

今星期sss5好易打

刷緊狗同白毛 仲有個位比邊個好
唔要25同奶騎 對100%冇興趣

黑騎士

冇裝

我d極限魔弓 +1弓 紅色之月 全部得1支

紅月要留多啲?

紅月隻隻法都用得
除左波波呢d計魔防既

玩左兩日 請問應該用邊幾隻好

頭兩隻加七日後既雪梨配埋隻奶玩住公主推圖先囉

屌 解友抽日任禁錯10抽姊妹pool
最慘又中50小公主碎片 抽極都冇大公主

魔女咁樣附荊棘，係咪行唔到埋身放舞踏？
我得sr鞋

慘
我都試過撳錯池，好彩唔中，嘥咗次qouta有排還

（拉格黎）

大家記得儲定魔導石幫莉亞娜開召喚線

古巨基附魔揀咩？

慘得過我撳左裝備pool 以為抽友情pool?

2+2掛

終於有Ssr

我記得3格一定行唔到過去放技

但係我想試下玩
升完冇用都幾浪費
把武同衫都要食波升

莉亞娜再動囉

左線行4格喎
正常應該冇乜人長註中線

魔女堆血就ok 可以用住sr血裝先

SR裝我冇血裝

到最後都係唔知刷邊個碎 求其刷左3粒皇帝

no la
我團大佬用鋼鐵 但我用左荊棘 感覺麻麻 30%成日都唔出

我日日亂撳
白毛/元帥/蘭芳特/劍帝/25

最好當然升白毛同劍帝
不過一日得三塊,有時想放棄就冇撳佢哋

5星可以，6星真係冇心機刷 50日

咪係,所以有時唔撚想撳就會撳咗第二個人…
依家好幾隻都有2~30碎

我白毛62碎了一個月後就變到身

14號可以課金買孤王SKIN

孤王NOT MY TEA

課金not my tea

台服幾時有櫻花大戰抽？
上星期抽到嘔突，心急覆卓

法娜 條撚準備

最少月掛 台服連孤王都未出 兩個大型副本冇理由連住出 至少隔半個月

我完全唔記得有個孤王活動
到時櫻花大戰應該儲到100抽

除左歐王
100抽無可能抽到

白毛係未要帶暗精靈弓戰手企樹林？

克麗絲用邊把好？

最右係？

奶搥 比克麗絲用又好似有d多餘..

你就好，我未見過
用緊永生者

我用奶鎚 淨係用黎打海妖 唔算多餘

咪永生者 唔係叫奶搥咩

自膠，用緊真理的門扉
不過最大分別係附魔
時鐘就門扉
滿月就奶鎚啦？

用緊次元寶珠+滿月

我33%附魔時鐘但都覺得唔夠力，打海怪面板就1200攻

我附左25% 時鐘比武同飾，之後先抽到次元，唔想再洗過附魔

用波板糖谷智力好唔好？

第一隻六星同大心，而家打水怪同冰龍先會出

我得一隻6星sr就係佢 淨係神殿海怪先出 所以比哂垃圾佢用

咁樣掂唔掂 頭得暮色同洛基假面簡..

用奶鎚吧啦 支波板糖應該得大公主可以用下

用奶搥唔會好低攻？

你用佢黎做咩先

主要係打海怪 而家未升都夠做60海怪 升埋睇下打唔打到65

打海怪更加要奶鎚啦

金3區1場+得6分正唔正常
定係因為我輸左場冇連勝先+得咁少

應該係你排果條友個分低你好多

我發覺3階升2階個場，一定係俾到齊頭+1你
即係1301，1401咁

我就用紅月 貪佢可以拆比其他法師用

係咪姐係呢把？

永生者唔算好多人用到 同埋你用黎打海怪 不如升套通用法師裝 同要打海怪先換裝比佢

係，就係呢把劍令皇帝pvp升t0既神武

俾我，我用拉格交換

但唔加攻喎

中咗再講，到時可以用鏡甲原質頭審判符
附魔用滿月定輕風就揀唔到

皇帝有割裂固傷，一aoe落去少極都冇3分1血，中啲法奶飛弓職啲低血打手好多時都半血，仲要有禁療debuff，除左女王帶驅散+被動群補，應該冇幾個補師可以立即拉起成隊血量，到時再補個aoe就

PVP無腦輕風

但唔打pvp皇帝係咪冇用

想請教下PVP個先後手，有咩情況之下會變連續行動
我印象中正常冇再移動，係A>B>A>B>A咁去
但有時雙方各殺一隻人之後，會變A>B>B>A咁
個次序打亂咗部署曾晒

我驚有輕風都要貼住坦行，冇附過嚟打PVP

專心pvp算把啦
你要pve出得場首先要升死騎同骨步
裝備又要升多套
資源容許咩

如果該回合last行動係b，下回合第1動就係a
唔知有冇錯

你殺左個未郁過既角 個次序咪會唔同

原來係咁
我再留意下

我隻皇帝求其用住啲垃圾裝咋，飾品係SR加血盾
打到範圍劍先幫佢整裝

連贏4場，希望聽日上到黃金3

上左黃金之後都懶得繼續打
拎左個首勝就算
打一場死好多腦細胞

好玩喎
我呢幾星期都打得好投入

我仲未開始第6場 個pvp時間唔係我活躍開既時間

同我打場友誼波

我輸硬嘅
你邊個服?

同我打

羅澤
我pvp經驗好少架咋 因為都用開練度打新手

我銀3仔 唔打夢幻

銀1仔至岩

打埋場兄貴add你
我係嵨野之狂犬

傻的嗎

加咗，你邀我
預咗輸

慢慢 打緊團

嚟緊新池你抽唔抽？

佢既字典裏冇唔抽呢兩隻字

佢陣容完整，放唔入呢兩隻喎

草圖鑑既野
平民玩家係唔明架啦

唔記得咗法娜有瞄準

比你出到手 你白毛會打邊隻?

我呢一世都唔會明

我知你皇帝打兩圈，梗係打皇帝先（好似淨係打到佢）
平時我白毛唔會行咁早，正路見你有法娜元帥
實係等你元帥行完捉住元帥打

下次我成堆短腿，一開波唔係咁前
打法娜都係要帶番亂心安魂曲，不過未必打到咁後排

你平時打 白毛都秒到人
如果你第1pick就pick白毛 你應該練d流星角配合下佢

秒到，唔知點解雪梨得元帥有時唔得
有諗過練流星兩隻SR刺客，如果ban白毛就浪費咗兩個位放人

銀狼本身都好野黎
點會浪費個位

會用威拉 out蘭芳特
4奶係必需

15隻人入面有白毛，加兩隻刺客，擺明叫人ban你白毛先
得一隻白毛，可能啲人會覺得你呃ban唔搞你
我係咁覺得，轉玩流星呢條路好遙遠

邊4隻？威拉，莉亞娜，克羅賽？

冇人會第1野就ban白毛 除左你

奶騎掛

我好驚白毛喎
唔知點對付佢過坦，麻撚煩
唔ban白毛都唔知ban乜好
個個都ban莉亞娜先

真係咁易秒到人

入普通切磋測試下秒唔秒到

等等搵你，打埋關邪劍先

奧利維爾用咩附魔好

奶騎，上4奶可以第3選先上奶

通常都冇人ban奧瓜，我當奶用

冇咩好揀，我附番怒濤咋

佢都只係用aoe姐
一係無腦輕風
一係滿月魔術

黑騎士=4奶

係咪有瞄準都應該附魔術
打算改炸彈妹個套先

炸彈妹我果隻係滿月
堆高智力起碼炸人炸得多D
反正有瞄準D技可以連住出
而且佢D技意義係在於放DEBUFF
真係打傷害係靠天賦
當然遇到固傷免疫就食得屎

騎坦冇咗止水，係咪反唔到兩格？
頭先打咗場兩坦一魔vs兩魔一坦
差啲打到2046

我依家都係附滿月
瞄準+專屬，如果上到4個炸彈就fatfat

勁正
有場對面蘭芳 里昂 二哈 索尼婭 加隻粉毛

我先手最後果下放隻劍帝，然後封左佢4隻再動

加埋拉娜AOE 令佢沉默左兩隻

佢就投左降

再打，又撞返佢，第一隻就Ban劍帝

我都係首ban白毛劍帝

你隻劍帝帶咩兵？
我依家冇裝俾佢唔知點玩好，驚揀佢上場行行企企會好on9

無乜好揀，紅劍

一起身就要食老母飯 又冇得打pvp

比把近戰弓我好嗎

趁有時間終於打左第6場

49分

我呢兩日遇嘅對手都唔強
硬戰4場贏3場
上金3了有skin

我驚俾利昂騎精撞死
諗諗下，我擺劍帝入陣呃ban，不如換走佢好啲

我贏多場會唔會就金3

如果個場係平原 劍帝兵選紅馬 如果係鳩地形要選劍兵

我試過一場+52

幾多連勝?

波波/白毛/坦>奶>超絕角
通常揀到呢到，劍帝都ban走咗
就算最後有淨，我都寧願要炸彈妹
瞄準+AOE+專屬，安全又痛

連勝有加分咩?
52個場應該係4連勝
不過個場硬仗嚟，對面應該高階過我

頭先我白毛劍帝都冇人ban
條友第1野ban我光頭 唔知做乜

連勝同越級挑機掛

我最後一場都遇到個廢，第一pick利昂
揀咗光頭就贏咗
亂心安魂曲封晒再動

封再動可以封埋騎精?

我隻蘭迪比人利昂一野秒 有冇解決辦法?
又冇料升騎兵練度

得，同劍帝個招功能一樣，亂心個範圍仲大啲，所以我幾鍾意pick佢

可惜我冇第2把弓

我用隻完美光頭都未必一下拮死蘭迪喎
究竟係你廢定人地利昂太勁

用千騎屌落黎喎

武器求其用一把得啦
佢天賦有增傷帶魔女都夠用
我用海弓咋

我冇用過光頭以外嘅坦，唔知啦
硬係覺得紅馬減傷應該唔易死
利昂我用，唔會帶千騎囉

利昂打唔死蘭迪就要入垃圾房啦不過我有不屈

練度極高既話
要帶骨閪先打到一條命
用天使有時差少少

新手加入

4LV，幾耐以前嘅事

我蘭迪都5星羈絆滿 仲用緊滿月

無練紅騎
試下出槍兵囉

紅騎滿左lv啦

競技場又冇 兄貴健身房又冇

如果連騎兵兵營都高練既話
應該係附魔啦咁

你地打唔死既蘭迪 可能核心攻防體20lv

好似2X LV升開晒啲嘢出嚟
然後隻game60LV先叫開始

蘭迪唔係用荊棘反或者鋼鐵減傷咩？

一定係要用紅色附魔

所以你咪俾人一拳KO

咪搞笑啦

認真問，坦點解要用紅先？

天賦

咩天賦嚟？冇佢

攻轉防 （好似係）

我知道了...原來我第1rd第1個郁佢冇擺係隊友隔離冇乜用蘭迪既錯

有冇人想試下屌我隻蘭迪

長知識

玩左咁耐 終於有

我係用鋼鐵
因為升好果時唔夠滿月
而家又懶得再轉
BTW我都係5星蘭迪滿羈絆紅騎滿LV, 其他核心金料畢業, 團體衝鋒(周圍有隊友加騎攻防)7LV
未試過滿血比天使利昂一野撞到出不屈喎
一係隻利昂用骨犀+高練
一係你蘭迪待機果TURN周圍冇隊友冇發動天賦?

我都係一開始鋼鐵再轉滿月
鋼鐵個效果淨係對英雄有效

第1rd on9左冇出到天賦

法娜着妖精鞋出完萬箭係咪可以再行兩格？
諗緊升埋佢，但諗緊套裝點着

定係俾對妖精光頭，聖王正式過繼俾雷J？雷J升到5星冇再用過

有冇人得閒 用利昂撞我隻蘭迪試下

本身招技就可以出完再行...你腸下招技說明

要咩兵嘅利昂，你入game叫下我

咁對鞋封下塵先，諗唔到點用

想要多件最後同近戰弓比佢

試完有啲唔忿冇神蹟/進擊唔可以一拳KO
不過我都係會用番禁療或者斷腿

出手唔快，俾把極限佢好嘥

多數高階都係用禁療 千騎同鳩撞 一免疫就變垃圾禁療仲可以搏郁第2隻殺

有最後咪唔曬 如果減40%傷都死就冇計了

千騎用賢者帽就防到，猛撞唔得，不過有莉亞娜就驅散好麻煩，都係禁療簡單好用

出手慢，行埋去打人遠程>打完返唔到轉頭又唔係滿血>人哋隨便一隻近戰收番你皮

剛回鍋
玩緊光輝最新服
各位大佬好

新人要自貼

自貼

我老婆

想問下狗點用
上網搵唔到教學
淨係知食左4粒石升到6星好似好勁

原來你就係鼎鼎大名既雷丁

少年啪啪

做坦囉
騎狗有移動有輸出
水狗硬過食偉哥
睇你想點姐

睇自己ser頭十條濕鳩既濕狗係咩裝咪知囉

冇乜心機打

等星期六日開顛峰

拎左首勝就唔打
打一場要好撚耐
遇到壓秒既對手有時好燥
下下要等到最後一秒先行動

神殿 手動
日常 auto
事件 auto
旅團 auto
超時空 慢慢委託 手動一兩日 到ss5 拎到飾物收皮

我諗好耐，唔諗清楚啲好易行錯俾人收皮

莉亞娜之後係奶騎
招技有驅散效果，仲剋魔物可以射瓜白毛

打左6場 平均5分鐘以內

而家仲有人會魔物白毛?

你回緊果個咪用緊

唔好咁啦
為左少少戰力係唔值得
一打性職就RJJ咁
全驚性職克魔物高撚到仆街
如果正常係2倍
性職剋魔物起碼10倍咁

我

一諗到有雷丁條仆街就唔想用魔物

咁白毛D技本身過坦又唔驚雷丁既

驚白毛比雷丁強姦 我既白毛bb頂唔頂得順

搵人同你試囉

唔好污染我個bb

之前比人試過用白毛秒我d人
我想試我隻白毛秒人 有冇實驗品?

雷丁真係唔驚，好少人用雷丁坦
仲要開神衛同超絕，又要揀個位企嚟坦
雷丁可以話冇出手空間

應該係驚大公主克莉斯
中過一次大公主伏，小心啲應該冇乜嘢掛
如果有拉那咁醒帶克魔物個招，可能會揀秒佢先

而家唔夠最後之服 白毛bb冇左最後之服用 諗緊除左雪莉果件比佢 反正雪莉都唔會拎黎打pvp

想問問，如果雪莉上場用過坦招，貼住隻坦死都唔郁玩埋伏
有咩方法拆？

一個AOE轟落去啦
BTW都要睇兩邊出左咩人先

咩叫用坦招 玩埋伏

法娜萬箭你
中出即飛

我隻白毛滿大心都係得53xx戰力
可想而知附魔附得幾差 流星我已經用左好多張

利昂把封印 附了無數張卷 未試過過到10%攻

大執緊附魔
拉娜用單點流既話 係咪用滿月

sry,1999
刺客過坦個招,唔記得咩名

隻法娜未練好
個場先手雪莉飛咗去場中間，後面有莉亞娜再動
我啲AOE上唔到去
諗番起真係我b/p柒,太輕視雪莉

雪莉用果招殺得死既人好少數咋喎 除非又超絕又進擊

飛埋嚟打法師或者補呢？
我近戰主動過去打，就俾佢隻坦罩住

自己留意距離啦 郁之前最好check哂對面用咩技 莉亞娜短腿 佢都唔會飛得太前 飛得太前你可以打鳩佢 打唔死打殘左 雪莉都變rubbish 所以好難討論個case 又唔知你出咩人 又唔知你d人同佢既距離
想紙上談兵都談唔到 仲有打唔同坦都有唔同打法啦
而且好少有人會唔ban莉亞娜

戰略終於有ssr奶用
岩岩10抽中維拉

10:00 都未到
咁快有得抽？？

我普通池中

圖？

咁都得

佢十點先有up姐
之前新英出都可以公廁pool抽到

手痕抽左50抽 淨係中左隻新sr

60抽中左兩次隻老野

終於做到天選之人

黑騎士？

2xx抽, 黑騎, 魔女, 雞扎

450抽射歪左4隻，呀伯x4 威拉x2

新ssr 英勁唔勁？ 值唔值得抽 有冇巴打中左可以cap 圖睇睇d 技

30抽中威拉

雞扎？

基沙洛夫

我都中左兩隻啊伯，無第四奶

今次呢幾隻新英係咪限定??
有冇必要即刻抽???
頭5隻戰力24500左右, 冇課金, 儲左200抽諗住等黎緊個雷丁POOL

2隻都pvp向
唔係限定，即係日後會有精選

本身係夢4角式黎, 唔會限定
會限定既暫時得空軌同下次櫻大戰

等雷丁

好, 咁呢次SKIP左佢先
BTW, 櫻花係咪得隻槍勁??
我之前一直用黃毛做坦, 從來都冇放過資源落去諗住等SSR坦先ALLIN佢
前排抽到蘭迪烏斯, 睇評價呢隻野仲勁過雷丁!? 咁我仲等唔等雷丁??
主角/起源都唔齊陣, 主玩光輝公主外掛利昂/波波
唔好意思, 好多問題

呢隻新SR 坦睇技好似幾勁

如果只係ALLIN一隻, 雷丁定係蘭迪烏斯好??

練哂呢15隻就ok

你玩得光輝公主實係雷丁

櫻就pvp同pve都勁
堇就其實算係攻擊向槍黎，唔好令佢喺pve做坦，而且佢冇光輝戶口
愛麗絲黑科技向，你唔好預佢奶力強，技能偏pvp

我會簡蘭迪

一定蘭迪 pve pvp都最勁

蘭迪for sure

唔打pvp就雷丁性價比高d
會打pvp就蘭迪

隻天才軍師有咩用？

果阿伯有乜用

解放波波無限輸出好似係

自從出左share裝之後好多歐洲人出黎曬命

即刻跟住練睇黎真係蘭迪大勝

點樣share裝用？

而家出左可以share裝去世頻show off勁撚多多人係到曬命

練哂就上到夢幻

練得11隻 上得夢幻未

手痕50抽 蘭芳特

一樣

其實pvp最後個256名有咩獎 如果知道可能會比心機落力打

有邊4隻無？

隻威拉咁快上得場又話抽得2隻
呢個陣見到都唔想打，但又想試下b/p

雷丁越黎越冇人權
如果你pve都打到咁上下就升蘭啦
上限高雷丁好多

呢個打季後賽都得啦

係得2隻
比個方向大家跟住黎練姐

Btw 由5代開始就好難抽 狂抽歪

其實打pvp點都要練幾隻坦
呢樣無得避
諗下玩邊幾隻坦好過啦

3坦3奶基本
人地點ban都唔會缺陣
當下最理想就蘭 狗 光頭
之後應該菫替代光頭

可能個池大咗，攤番開就算up都好，up角個機率都細過以前啦

狗同蘭迪一定最屈
小艾就aoe強，但硬度差少少
光頭起碼可以用黎counter蘭迪
黃毛升左ssr聽聞力道唔比光頭差，仲可以帶食人魔
芙蕾雅出場機會就係幫劍帝開超絕
雷丁套路太固定，一定係帶超絕神衛+重槍兵咁滯，而且正手力度太低，帶烈陽都未必打得死薄皮，反手個個都知雷丁大力根本唔會近戰撞佢
如果打pvp，狗=蘭迪>小艾>光頭>黃毛=芙>雷丁我會咁排

得光頭
第二隻坦要擺芙雷雅
SR好處係唔使刷碎都高星

都係望佢歪得黎又中d我未6星既角

小艾做第3坦幾好 有aoe有偽超絕又克到下蘭迪
我附時鐘都幾好用

艾 約 威 蕾